[{"question": "N\u012blus fluvi~ est. N\u012blus et Rh\u0113nus fluvi\u012b sunt.", "answer": "N\u012blus fluvius est. N\u012blus et Rh\u0113nus fluvi\u012b sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "N\u012blus fluvius est. N\u012blus et Rh\u0113nus fluvi\u012b sunt.", "perplexity": 19.677173614501953}, {"evalsentence": "N\u012blus fluvia est. N\u012blus et Rh\u0113nus fluvi\u012b sunt.", "perplexity": 25.543811798095703}, {"evalsentence": "N\u012blus fluvisunt est. N\u012blus et Rh\u0113nus fluvi\u012b sunt.", "perplexity": 78.75453186035156}, {"evalsentence": "N\u012blus fluviest est. N\u012blus et Rh\u0113nus fluvi\u012b sunt.", "perplexity": 59.73394775390625}]}, {"question": "N\u012blus fluvius est. N\u012blus et Rh\u0113nus fluvi~ sunt.", "answer": "N\u012blus fluvius est. N\u012blus et Rh\u0113nus fluvi\u012b sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "N\u012blus fluvius est. N\u012blus et Rh\u0113nus fluvi\u012b sunt.", "perplexity": 19.67717933654785}, {"evalsentence": "N\u012blus fluvius est. N\u012blus et Rh\u0113nus fluvia sunt.", "perplexity": 16.016706466674805}, {"evalsentence": "N\u012blus fluvius est. N\u012blus et Rh\u0113nus fluvius sunt.", "perplexity": 17.9628963470459}, {"evalsentence": "N\u012blus fluvius est. N\u012blus et Rh\u0113nus fluvisunt sunt.", "perplexity": 40.2451171875}]}, {"question": "N\u012blus fluvius est. N\u012blus et Rh\u0113nus fluvi\u012b ~.", "answer": "N\u012blus fluvius est. N\u012blus et Rh\u0113nus fluvi\u012b sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "N\u012blus fluvius est. N\u012blus et Rh\u0113nus fluvi\u012b sunt.", "perplexity": 19.67717933654785}, {"evalsentence": "N\u012blus fluvius est. N\u012blus et Rh\u0113nus fluvi\u012b a.", "perplexity": 38.53476333618164}, {"evalsentence": "N\u012blus fluvius est. N\u012blus et Rh\u0113nus fluvi\u012b us.", "perplexity": 52.15019989013672}, {"evalsentence": "N\u012blus fluvius est. N\u012blus et Rh\u0113nus fluvi\u012b est.", "perplexity": 25.749353408813477}]}, {"question": "Cr\u0113ta \u012bnsul~ est. Cr\u0113ta et Rhodus \u012bnsulae sunt.", "answer": "Cr\u0113ta \u012bnsula est. Cr\u0113ta et Rhodus \u012bnsulae sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Cr\u0113ta \u012bnsula est. Cr\u0113ta et Rhodus \u012bnsulae sunt.", "perplexity": 19.09757423400879}, {"evalsentence": "Cr\u0113ta \u012bnsulus est. Cr\u0113ta et Rhodus \u012bnsulae sunt.", "perplexity": 34.927696228027344}, {"evalsentence": "Cr\u0113ta \u012bnsulsunt est. Cr\u0113ta et Rhodus \u012bnsulae sunt.", "perplexity": 54.63101577758789}, {"evalsentence": "Cr\u0113ta \u012bnsulest est. Cr\u0113ta et Rhodus \u012bnsulae sunt.", "perplexity": 48.82719039916992}]}, {"question": "Cr\u0113ta \u012bnsula ~. Cr\u0113ta et Rhodus \u012bnsulae sunt.", "answer": "Cr\u0113ta \u012bnsula est. Cr\u0113ta et Rhodus \u012bnsulae sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Cr\u0113ta \u012bnsula est. Cr\u0113ta et Rhodus \u012bnsulae sunt.", "perplexity": 19.09758949279785}, {"evalsentence": "Cr\u0113ta \u012bnsula a. Cr\u0113ta et Rhodus \u012bnsulae sunt.", "perplexity": 40.98471450805664}, {"evalsentence": "Cr\u0113ta \u012bnsula us. Cr\u0113ta et Rhodus \u012bnsulae sunt.", "perplexity": 56.78048324584961}, {"evalsentence": "Cr\u0113ta \u012bnsula sunt. Cr\u0113ta et Rhodus \u012bnsulae sunt.", "perplexity": 26.96249771118164}]}, {"question": "Cr\u0113ta \u012bnsula est. Cr\u0113ta et Rhodus \u012bnsul~ sunt.", "answer": "Cr\u0113ta \u012bnsula est. Cr\u0113ta et Rhodus \u012bnsulae sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Cr\u0113ta \u012bnsula est. Cr\u0113ta et Rhodus \u012bnsulae sunt.", "perplexity": 19.097583770751953}, {"evalsentence": "Cr\u0113ta \u012bnsula est. Cr\u0113ta et Rhodus \u012bnsula sunt.", "perplexity": 28.989559173583984}, {"evalsentence": "Cr\u0113ta \u012bnsula est. Cr\u0113ta et Rhodus \u012bnsulus sunt.", "perplexity": 35.9272575378418}, {"evalsentence": "Cr\u0113ta \u012bnsula est. Cr\u0113ta et Rhodus \u012bnsulsunt sunt.", "perplexity": 45.48445510864258}]}, {"question": "Brundisium oppid~ est. Brundisium et T\u016bsculum oppida sunt.", "answer": "Brundisium oppidum est. Brundisium et T\u016bsculum oppida sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Brundisium oppidum est. Brundisium et T\u016bsculum oppida sunt.", "perplexity": 21.90947723388672}, {"evalsentence": "Brundisium oppida est. Brundisium et T\u016bsculum oppida sunt.", "perplexity": 38.007083892822266}, {"evalsentence": "Brundisium oppidus est. Brundisium et T\u016bsculum oppida sunt.", "perplexity": 31.837913513183594}, {"evalsentence": "Brundisium oppidsunt est. Brundisium et T\u016bsculum oppida sunt.", "perplexity": 80.3769760131836}]}, {"question": "Brundisium oppidum est. Brundisium et T\u016bsculum oppid~ sunt.", "answer": "Brundisium oppidum est. Brundisium et T\u016bsculum oppida sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Brundisium oppidum est. Brundisium et T\u016bsculum oppida sunt.", "perplexity": 21.909488677978516}, {"evalsentence": "Brundisium oppidum est. Brundisium et T\u016bsculum oppidus sunt.", "perplexity": 25.282581329345703}, {"evalsentence": "Brundisium oppidum est. Brundisium et T\u016bsculum oppidsunt sunt.", "perplexity": 42.86005401611328}, {"evalsentence": "Brundisium oppidum est. Brundisium et T\u016bsculum oppidest sunt.", "perplexity": 43.73512268066406}]}, {"question": "Brundisium oppidum est. Brundisium et T\u016bsculum oppida ~.", "answer": "Brundisium oppidum est. Brundisium et T\u016bsculum oppida sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Brundisium oppidum est. Brundisium et T\u016bsculum oppida sunt.", "perplexity": 21.909488677978516}, {"evalsentence": "Brundisium oppidum est. Brundisium et T\u016bsculum oppida a.", "perplexity": 36.233951568603516}, {"evalsentence": "Brundisium oppidum est. Brundisium et T\u016bsculum oppida us.", "perplexity": 54.686607360839844}, {"evalsentence": "Brundisium oppidum est. Brundisium et T\u016bsculum oppida est.", "perplexity": 25.427518844604492}]}, {"question": "Rh\u0113nus fluvi~ magnus est. Tiberis est fluvius parvus.", "answer": "Rh\u0113nus fluvius magnus est. Tiberis est fluvius parvus.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Rh\u0113nus fluvius magnus est. Tiberis est fluvius parvus.", "perplexity": 12.550997734069824}, {"evalsentence": "Rh\u0113nus fluvia magnus est. Tiberis est fluvius parvus.", "perplexity": 21.950458526611328}, {"evalsentence": "Rh\u0113nus fluvisunt magnus est. Tiberis est fluvius parvus.", "perplexity": 50.1594123840332}, {"evalsentence": "Rh\u0113nus fluviest magnus est. Tiberis est fluvius parvus.", "perplexity": 31.809181213378906}]}, {"question": "Rh\u0113nus fluvius magn~ est. Tiberis est fluvius parvus.", "answer": "Rh\u0113nus fluvius magnus est. Tiberis est fluvius parvus.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Rh\u0113nus fluvius magnus est. Tiberis est fluvius parvus.", "perplexity": 12.551000595092773}, {"evalsentence": "Rh\u0113nus fluvius magna est. Tiberis est fluvius parvus.", "perplexity": 13.594429969787598}, {"evalsentence": "Rh\u0113nus fluvius magnsunt est. Tiberis est fluvius parvus.", "perplexity": 45.49652862548828}, {"evalsentence": "Rh\u0113nus fluvius magnest est. Tiberis est fluvius parvus.", "perplexity": 33.3544807434082}]}, {"question": "Rh\u0113nus fluvius magnus est. Tiberis est fluvi~ parvus.", "answer": "Rh\u0113nus fluvius magnus est. Tiberis est fluvius parvus.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Rh\u0113nus fluvius magnus est. Tiberis est fluvius parvus.", "perplexity": 12.550997734069824}, {"evalsentence": "Rh\u0113nus fluvius magnus est. Tiberis est fluvia parvus.", "perplexity": 30.59803009033203}, {"evalsentence": "Rh\u0113nus fluvius magnus est. Tiberis est fluvisunt parvus.", "perplexity": 39.094966888427734}, {"evalsentence": "Rh\u0113nus fluvius magnus est. Tiberis est fluviest parvus.", "perplexity": 34.732913970947266}]}, {"question": "Rh\u0113nus fluvius magnus est. Tiberis est fluvius parv~.", "answer": "Rh\u0113nus fluvius magnus est. Tiberis est fluvius parvus.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Rh\u0113nus fluvius magnus est. Tiberis est fluvius parvus.", "perplexity": 12.551003456115723}, {"evalsentence": "Rh\u0113nus fluvius magnus est. Tiberis est fluvius parva.", "perplexity": 18.606721878051758}, {"evalsentence": "Rh\u0113nus fluvius magnus est. Tiberis est fluvius parvsunt.", "perplexity": 39.65345001220703}, {"evalsentence": "Rh\u0113nus fluvius magnus est. Tiberis est fluvius parvest.", "perplexity": 28.18448257446289}]}, {"question": "Rh\u0113nus et D\u0101nuvius n\u014dn fluvi~ parv\u012b, sed fluvi\u012b magn\u012b sunt.", "answer": "Rh\u0113nus et D\u0101nuvius n\u014dn fluvi\u012b parv\u012b, sed fluvi\u012b magn\u012b sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Rh\u0113nus et D\u0101nuvius n\u014dn fluvi\u012b parv\u012b, sed fluvi\u012b magn\u012b sunt.", "perplexity": 20.92856216430664}, {"evalsentence": "Rh\u0113nus et D\u0101nuvius n\u014dn fluvia parv\u012b, sed fluvi\u012b magn\u012b sunt.", "perplexity": 23.521656036376953}, {"evalsentence": "Rh\u0113nus et D\u0101nuvius n\u014dn fluvius parv\u012b, sed fluvi\u012b magn\u012b sunt.", "perplexity": 35.39936065673828}, {"evalsentence": "Rh\u0113nus et D\u0101nuvius n\u014dn fluvisunt parv\u012b, sed fluvi\u012b magn\u012b sunt.", "perplexity": 41.88119888305664}]}, {"question": "Rh\u0113nus et D\u0101nuvius n\u014dn fluvi\u012b parv~, sed fluvi\u012b magn\u012b sunt.", "answer": "Rh\u0113nus et D\u0101nuvius n\u014dn fluvi\u012b parv\u012b, sed fluvi\u012b magn\u012b sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Rh\u0113nus et D\u0101nuvius n\u014dn fluvi\u012b parv\u012b, sed fluvi\u012b magn\u012b sunt.", "perplexity": 20.928571701049805}, {"evalsentence": "Rh\u0113nus et D\u0101nuvius n\u014dn fluvi\u012b parva, sed fluvi\u012b magn\u012b sunt.", "perplexity": 26.62298583984375}, {"evalsentence": "Rh\u0113nus et D\u0101nuvius n\u014dn fluvi\u012b parvus, sed fluvi\u012b magn\u012b sunt.", "perplexity": 28.87116241455078}, {"evalsentence": "Rh\u0113nus et D\u0101nuvius n\u014dn fluvi\u012b parvsunt, sed fluvi\u012b magn\u012b sunt.", "perplexity": 46.4882926940918}]}, {"question": "Rh\u0113nus et D\u0101nuvius n\u014dn fluvi\u012b parv\u012b, sed fluvi~ magn\u012b sunt.", "answer": "Rh\u0113nus et D\u0101nuvius n\u014dn fluvi\u012b parv\u012b, sed fluvi\u012b magn\u012b sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Rh\u0113nus et D\u0101nuvius n\u014dn fluvi\u012b parv\u012b, sed fluvi\u012b magn\u012b sunt.", "perplexity": 20.928571701049805}, {"evalsentence": "Rh\u0113nus et D\u0101nuvius n\u014dn fluvi\u012b parv\u012b, sed fluvia magn\u012b sunt.", "perplexity": 26.082393646240234}, {"evalsentence": "Rh\u0113nus et D\u0101nuvius n\u014dn fluvi\u012b parv\u012b, sed fluvius magn\u012b sunt.", "perplexity": 39.06570816040039}, {"evalsentence": "Rh\u0113nus et D\u0101nuvius n\u014dn fluvi\u012b parv\u012b, sed fluvisunt magn\u012b sunt.", "perplexity": 64.16567993164062}]}, {"question": "Rh\u0113nus et D\u0101nuvius n\u014dn fluvi\u012b parv\u012b, sed fluvi\u012b magn~ sunt.", "answer": "Rh\u0113nus et D\u0101nuvius n\u014dn fluvi\u012b parv\u012b, sed fluvi\u012b magn\u012b sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Rh\u0113nus et D\u0101nuvius n\u014dn fluvi\u012b parv\u012b, sed fluvi\u012b magn\u012b sunt.", "perplexity": 20.92856216430664}, {"evalsentence": "Rh\u0113nus et D\u0101nuvius n\u014dn fluvi\u012b parv\u012b, sed fluvi\u012b magna sunt.", "perplexity": 28.827306747436523}, {"evalsentence": "Rh\u0113nus et D\u0101nuvius n\u014dn fluvi\u012b parv\u012b, sed fluvi\u012b magnus sunt.", "perplexity": 28.45040512084961}, {"evalsentence": "Rh\u0113nus et D\u0101nuvius n\u014dn fluvi\u012b parv\u012b, sed fluvi\u012b magnsunt sunt.", "perplexity": 48.4263801574707}]}, {"question": "Sardinia \u012bnsul~ magna est. Melita \u012bnsula parva est.", "answer": "Sardinia \u012bnsula magna est. Melita \u012bnsula parva est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Sardinia \u012bnsula magna est. Melita \u012bnsula parva est.", "perplexity": 17.869524002075195}, {"evalsentence": "Sardinia \u012bnsulus magna est. Melita \u012bnsula parva est.", "perplexity": 37.40919494628906}, {"evalsentence": "Sardinia \u012bnsulsunt magna est. Melita \u012bnsula parva est.", "perplexity": 67.64877319335938}, {"evalsentence": "Sardinia \u012bnsulest magna est. Melita \u012bnsula parva est.", "perplexity": 51.76936340332031}]}, {"question": "Sardinia \u012bnsula magn~ est. Melita \u012bnsula parva est.", "answer": "Sardinia \u012bnsula magna est. Melita \u012bnsula parva est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Sardinia \u012bnsula magna est. Melita \u012bnsula parva est.", "perplexity": 17.869524002075195}, {"evalsentence": "Sardinia \u012bnsula magnus est. Melita \u012bnsula parva est.", "perplexity": 23.126928329467773}, {"evalsentence": "Sardinia \u012bnsula magnsunt est. Melita \u012bnsula parva est.", "perplexity": 90.48824310302734}, {"evalsentence": "Sardinia \u012bnsula magnest est. Melita \u012bnsula parva est.", "perplexity": 44.32685470581055}]}, {"question": "Sardinia \u012bnsula magna est. Melita \u012bnsul~ parva est.", "answer": "Sardinia \u012bnsula magna est. Melita \u012bnsula parva est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Sardinia \u012bnsula magna est. Melita \u012bnsula parva est.", "perplexity": 17.86952781677246}, {"evalsentence": "Sardinia \u012bnsula magna est. Melita \u012bnsulus parva est.", "perplexity": 38.011688232421875}, {"evalsentence": "Sardinia \u012bnsula magna est. Melita \u012bnsulsunt parva est.", "perplexity": 62.82291030883789}, {"evalsentence": "Sardinia \u012bnsula magna est. Melita \u012bnsulest parva est.", "perplexity": 53.78469467163086}]}, {"question": "Sardinia \u012bnsula magna est. Melita \u012bnsula parv~ est.", "answer": "Sardinia \u012bnsula magna est. Melita \u012bnsula parva est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Sardinia \u012bnsula magna est. Melita \u012bnsula parva est.", "perplexity": 17.869524002075195}, {"evalsentence": "Sardinia \u012bnsula magna est. Melita \u012bnsula parvus est.", "perplexity": 24.17266845703125}, {"evalsentence": "Sardinia \u012bnsula magna est. Melita \u012bnsula parvsunt est.", "perplexity": 72.77368927001953}, {"evalsentence": "Sardinia \u012bnsula magna est. Melita \u012bnsula parvest est.", "perplexity": 43.555301666259766}]}, {"question": "Sardinia et Sicilia n\u014dn \u012bnsul~ parvae, sed \u012bnsulae magnae sunt.", "answer": "Sardinia et Sicilia n\u014dn \u012bnsulae parvae, sed \u012bnsulae magnae sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Sardinia et Sicilia n\u014dn \u012bnsulae parvae, sed \u012bnsulae magnae sunt.", "perplexity": 8.135926246643066}, {"evalsentence": "Sardinia et Sicilia n\u014dn \u012bnsula parvae, sed \u012bnsulae magnae sunt.", "perplexity": 12.513040542602539}, {"evalsentence": "Sardinia et Sicilia n\u014dn \u012bnsulus parvae, sed \u012bnsulae magnae sunt.", "perplexity": 19.214466094970703}, {"evalsentence": "Sardinia et Sicilia n\u014dn \u012bnsulsunt parvae, sed \u012bnsulae magnae sunt.", "perplexity": 17.227863311767578}]}, {"question": "Sardinia et Sicilia n\u014dn \u012bnsulae parv~, sed \u012bnsulae magnae sunt.", "answer": "Sardinia et Sicilia n\u014dn \u012bnsulae parvae, sed \u012bnsulae magnae sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Sardinia et Sicilia n\u014dn \u012bnsulae parvae, sed \u012bnsulae magnae sunt.", "perplexity": 8.135926246643066}, {"evalsentence": "Sardinia et Sicilia n\u014dn \u012bnsulae parva, sed \u012bnsulae magnae sunt.", "perplexity": 11.735185623168945}, {"evalsentence": "Sardinia et Sicilia n\u014dn \u012bnsulae parvus, sed \u012bnsulae magnae sunt.", "perplexity": 11.829767227172852}, {"evalsentence": "Sardinia et Sicilia n\u014dn \u012bnsulae parvsunt, sed \u012bnsulae magnae sunt.", "perplexity": 17.26455307006836}]}, {"question": "Sardinia et Sicilia n\u014dn \u012bnsulae parvae, sed \u012bnsul~ magnae sunt.", "answer": "Sardinia et Sicilia n\u014dn \u012bnsulae parvae, sed \u012bnsulae magnae sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Sardinia et Sicilia n\u014dn \u012bnsulae parvae, sed \u012bnsulae magnae sunt.", "perplexity": 8.135920524597168}, {"evalsentence": "Sardinia et Sicilia n\u014dn \u012bnsulae parvae, sed \u012bnsula magnae sunt.", "perplexity": 11.937191009521484}, {"evalsentence": "Sardinia et Sicilia n\u014dn \u012bnsulae parvae, sed \u012bnsulus magnae sunt.", "perplexity": 14.78725814819336}, {"evalsentence": "Sardinia et Sicilia n\u014dn \u012bnsulae parvae, sed \u012bnsulsunt magnae sunt.", "perplexity": 21.848535537719727}]}, {"question": "Sardinia et Sicilia n\u014dn \u012bnsulae parvae, sed \u012bnsulae magn~ sunt.", "answer": "Sardinia et Sicilia n\u014dn \u012bnsulae parvae, sed \u012bnsulae magnae sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Sardinia et Sicilia n\u014dn \u012bnsulae parvae, sed \u012bnsulae magnae sunt.", "perplexity": 8.1359224319458}, {"evalsentence": "Sardinia et Sicilia n\u014dn \u012bnsulae parvae, sed \u012bnsulae magna sunt.", "perplexity": 12.832798957824707}, {"evalsentence": "Sardinia et Sicilia n\u014dn \u012bnsulae parvae, sed \u012bnsulae magnus sunt.", "perplexity": 11.905766487121582}, {"evalsentence": "Sardinia et Sicilia n\u014dn \u012bnsulae parvae, sed \u012bnsulae magnsunt sunt.", "perplexity": 23.739803314208984}]}, {"question": "Brundisium n\u014dn oppid~ parvum, sed oppidum magnum est.", "answer": "Brundisium n\u014dn oppidum parvum, sed oppidum magnum est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Brundisium n\u014dn oppidum parvum, sed oppidum magnum est.", "perplexity": 11.914504051208496}, {"evalsentence": "Brundisium n\u014dn oppida parvum, sed oppidum magnum est.", "perplexity": 22.012174606323242}, {"evalsentence": "Brundisium n\u014dn oppidus parvum, sed oppidum magnum est.", "perplexity": 20.273290634155273}, {"evalsentence": "Brundisium n\u014dn oppidsunt parvum, sed oppidum magnum est.", "perplexity": 45.94710159301758}]}, {"question": "Brundisium n\u014dn oppidum parv~, sed oppidum magnum est.", "answer": "Brundisium n\u014dn oppidum parvum, sed oppidum magnum est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Brundisium n\u014dn oppidum parvum, sed oppidum magnum est.", "perplexity": 11.914501190185547}, {"evalsentence": "Brundisium n\u014dn oppidum parva, sed oppidum magnum est.", "perplexity": 14.199162483215332}, {"evalsentence": "Brundisium n\u014dn oppidum parvus, sed oppidum magnum est.", "perplexity": 19.271869659423828}, {"evalsentence": "Brundisium n\u014dn oppidum parvsunt, sed oppidum magnum est.", "perplexity": 40.707061767578125}]}, {"question": "Brundisium n\u014dn oppidum parvum, sed oppid~ magnum est.", "answer": "Brundisium n\u014dn oppidum parvum, sed oppidum magnum est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Brundisium n\u014dn oppidum parvum, sed oppidum magnum est.", "perplexity": 11.914504051208496}, {"evalsentence": "Brundisium n\u014dn oppidum parvum, sed oppida magnum est.", "perplexity": 20.78004264831543}, {"evalsentence": "Brundisium n\u014dn oppidum parvum, sed oppidus magnum est.", "perplexity": 19.630367279052734}, {"evalsentence": "Brundisium n\u014dn oppidum parvum, sed oppidsunt magnum est.", "perplexity": 55.864078521728516}]}, {"question": "Brundisium n\u014dn oppidum parvum, sed oppidum magn~ est.", "answer": "Brundisium n\u014dn oppidum parvum, sed oppidum magnum est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Brundisium n\u014dn oppidum parvum, sed oppidum magnum est.", "perplexity": 11.914501190185547}, {"evalsentence": "Brundisium n\u014dn oppidum parvum, sed oppidum magna est.", "perplexity": 21.066070556640625}, {"evalsentence": "Brundisium n\u014dn oppidum parvum, sed oppidum magnus est.", "perplexity": 15.995285987854004}, {"evalsentence": "Brundisium n\u014dn oppidum parvum, sed oppidum magnsunt est.", "perplexity": 46.26941680908203}]}, {"question": "T\u016bsculum et Delph\u012b n\u014dn oppid~ magna, sed oppida parva sunt.", "answer": "T\u016bsculum et Delph\u012b n\u014dn oppida magna, sed oppida parva sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "T\u016bsculum et Delph\u012b n\u014dn oppida magna, sed oppida parva sunt.", "perplexity": 17.655059814453125}, {"evalsentence": "T\u016bsculum et Delph\u012b n\u014dn oppidus magna, sed oppida parva sunt.", "perplexity": 27.162321090698242}, {"evalsentence": "T\u016bsculum et Delph\u012b n\u014dn oppidsunt magna, sed oppida parva sunt.", "perplexity": 39.028526306152344}, {"evalsentence": "T\u016bsculum et Delph\u012b n\u014dn oppidest magna, sed oppida parva sunt.", "perplexity": 38.44050598144531}]}, {"question": "T\u016bsculum et Delph\u012b n\u014dn oppida magn~, sed oppida parva sunt.", "answer": "T\u016bsculum et Delph\u012b n\u014dn oppida magna, sed oppida parva sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "T\u016bsculum et Delph\u012b n\u014dn oppida magna, sed oppida parva sunt.", "perplexity": 17.65505599975586}, {"evalsentence": "T\u016bsculum et Delph\u012b n\u014dn oppida magnus, sed oppida parva sunt.", "perplexity": 24.62353515625}, {"evalsentence": "T\u016bsculum et Delph\u012b n\u014dn oppida magnsunt, sed oppida parva sunt.", "perplexity": 44.42007064819336}, {"evalsentence": "T\u016bsculum et Delph\u012b n\u014dn oppida magnest, sed oppida parva sunt.", "perplexity": 39.83018112182617}]}, {"question": "T\u016bsculum et Delph\u012b n\u014dn oppida magna, sed oppid~ parva sunt.", "answer": "T\u016bsculum et Delph\u012b n\u014dn oppida magna, sed oppida parva sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "T\u016bsculum et Delph\u012b n\u014dn oppida magna, sed oppida parva sunt.", "perplexity": 17.65506935119629}, {"evalsentence": "T\u016bsculum et Delph\u012b n\u014dn oppida magna, sed oppidus parva sunt.", "perplexity": 32.85391616821289}, {"evalsentence": "T\u016bsculum et Delph\u012b n\u014dn oppida magna, sed oppidsunt parva sunt.", "perplexity": 52.560874938964844}, {"evalsentence": "T\u016bsculum et Delph\u012b n\u014dn oppida magna, sed oppidest parva sunt.", "perplexity": 47.39547348022461}]}, {"question": "T\u016bsculum et Delph\u012b n\u014dn oppida magna, sed oppida parv~ sunt.", "answer": "T\u016bsculum et Delph\u012b n\u014dn oppida magna, sed oppida parva sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "T\u016bsculum et Delph\u012b n\u014dn oppida magna, sed oppida parva sunt.", "perplexity": 17.655059814453125}, {"evalsentence": "T\u016bsculum et Delph\u012b n\u014dn oppida magna, sed oppida parvus sunt.", "perplexity": 23.68328857421875}, {"evalsentence": "T\u016bsculum et Delph\u012b n\u014dn oppida magna, sed oppida parvsunt sunt.", "perplexity": 51.60252380371094}, {"evalsentence": "T\u016bsculum et Delph\u012b n\u014dn oppida magna, sed oppida parvest sunt.", "perplexity": 46.494754791259766}]}, {"question": "Cr\u0113ta \u012bnsul~ Graeca est.", "answer": "Cr\u0113ta \u012bnsula Graeca est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Cr\u0113ta \u012bnsula Graeca est.", "perplexity": 82.22148895263672}, {"evalsentence": "Cr\u0113ta \u012bnsulus Graeca est.", "perplexity": 390.006591796875}, {"evalsentence": "Cr\u0113ta \u012bnsulsunt Graeca est.", "perplexity": 502.3015441894531}, {"evalsentence": "Cr\u0113ta \u012bnsulest Graeca est.", "perplexity": 335.0887451171875}]}, {"question": "Cr\u0113ta \u012bnsula Graec~ est.", "answer": "Cr\u0113ta \u012bnsula Graeca est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Cr\u0113ta \u012bnsula Graeca est.", "perplexity": 82.22152709960938}, {"evalsentence": "Cr\u0113ta \u012bnsula Graecus est.", "perplexity": 97.1887435913086}, {"evalsentence": "Cr\u0113ta \u012bnsula Graecsunt est.", "perplexity": 526.307861328125}, {"evalsentence": "Cr\u0113ta \u012bnsula Graecest est.", "perplexity": 195.85418701171875}]}, {"question": "Lesbos et Chios et Naxus sunt \u012bnsul~ Graecae.", "answer": "Lesbos et Chios et Naxus sunt \u012bnsulae Graecae.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Lesbos et Chios et Naxus sunt \u012bnsulae Graecae.", "perplexity": 18.73534393310547}, {"evalsentence": "Lesbos et Chios et Naxus sunt \u012bnsula Graecae.", "perplexity": 54.721195220947266}, {"evalsentence": "Lesbos et Chios et Naxus sunt \u012bnsulus Graecae.", "perplexity": 66.32878112792969}, {"evalsentence": "Lesbos et Chios et Naxus sunt \u012bnsulsunt Graecae.", "perplexity": 80.82762145996094}]}, {"question": "Lesbos et Chios et Naxus sunt \u012bnsulae Graec~.", "answer": "Lesbos et Chios et Naxus sunt \u012bnsulae Graecae.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Lesbos et Chios et Naxus sunt \u012bnsulae Graecae.", "perplexity": 18.73534393310547}, {"evalsentence": "Lesbos et Chios et Naxus sunt \u012bnsulae Graeca.", "perplexity": 28.06123924255371}, {"evalsentence": "Lesbos et Chios et Naxus sunt \u012bnsulae Graecus.", "perplexity": 34.20790100097656}, {"evalsentence": "Lesbos et Chios et Naxus sunt \u012bnsulae Graecsunt.", "perplexity": 57.1349983215332}]}, {"question": "In Graeci\u0101 mult~ \u012bnsulae sunt.", "answer": "In Graeci\u0101 multae \u012bnsulae sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "In Graeci\u0101 multae \u012bnsulae sunt.", "perplexity": 42.86747360229492}, {"evalsentence": "In Graeci\u0101 multa \u012bnsulae sunt.", "perplexity": 33.07749557495117}, {"evalsentence": "In Graeci\u0101 multus \u012bnsulae sunt.", "perplexity": 57.22901153564453}, {"evalsentence": "In Graeci\u0101 multsunt \u012bnsulae sunt.", "perplexity": 213.3433074951172}]}, {"question": "In Graeci\u0101 multae \u012bnsul~ sunt.", "answer": "In Graeci\u0101 multae \u012bnsulae sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "In Graeci\u0101 multae \u012bnsulae sunt.", "perplexity": 42.867435455322266}, {"evalsentence": "In Graeci\u0101 multae \u012bnsula sunt.", "perplexity": 138.004150390625}, {"evalsentence": "In Graeci\u0101 multae \u012bnsulus sunt.", "perplexity": 155.37820434570312}, {"evalsentence": "In Graeci\u0101 multae \u012bnsulsunt sunt.", "perplexity": 228.30308532714844}]}, {"question": "In Galli\u0101 sunt mult~ fluvi\u012b.", "answer": "In Galli\u0101 sunt mult\u012b fluvi\u012b.", "evalsentences": [{"evalsentence": "In Galli\u0101 sunt mult\u012b fluvi\u012b.", "perplexity": 153.2126007080078}, {"evalsentence": "In Galli\u0101 sunt multa fluvi\u012b.", "perplexity": 95.63088989257812}, {"evalsentence": "In Galli\u0101 sunt multus fluvi\u012b.", "perplexity": 158.45289611816406}, {"evalsentence": "In Galli\u0101 sunt multsunt fluvi\u012b.", "perplexity": 494.8468933105469}]}, {"question": "In Galli\u0101 sunt mult\u012b fluvi~.", "answer": "In Galli\u0101 sunt mult\u012b fluvi\u012b.", "evalsentences": [{"evalsentence": "In Galli\u0101 sunt mult\u012b fluvi\u012b.", "perplexity": 153.2126007080078}, {"evalsentence": "In Galli\u0101 sunt mult\u012b fluvia.", "perplexity": 77.9888916015625}, {"evalsentence": "In Galli\u0101 sunt mult\u012b fluvius.", "perplexity": 139.9249725341797}, {"evalsentence": "In Galli\u0101 sunt mult\u012b fluvisunt.", "perplexity": 384.3944396972656}]}, {"question": "In Itali\u0101 mult~ oppida sunt.", "answer": "In Itali\u0101 multa oppida sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "In Itali\u0101 multa oppida sunt.", "perplexity": 48.354732513427734}, {"evalsentence": "In Itali\u0101 multus oppida sunt.", "perplexity": 147.81869506835938}, {"evalsentence": "In Itali\u0101 multsunt oppida sunt.", "perplexity": 522.6104125976562}, {"evalsentence": "In Itali\u0101 multest oppida sunt.", "perplexity": 495.82025146484375}]}, {"question": "In Itali\u0101 multa oppid~ sunt.", "answer": "In Itali\u0101 multa oppida sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "In Itali\u0101 multa oppida sunt.", "perplexity": 48.35474395751953}, {"evalsentence": "In Itali\u0101 multa oppidus sunt.", "perplexity": 83.46147155761719}, {"evalsentence": "In Itali\u0101 multa oppidsunt sunt.", "perplexity": 400.3816833496094}, {"evalsentence": "In Itali\u0101 multa oppidest sunt.", "perplexity": 249.732177734375}]}, {"question": "In Arabi\u0101 sunt pauc~ fluvi\u012b et pauca oppida.", "answer": "In Arabi\u0101 sunt pauc\u012b fluvi\u012b et pauca oppida.", "evalsentences": [{"evalsentence": "In Arabi\u0101 sunt pauc\u012b fluvi\u012b et pauca oppida.", "perplexity": 39.683570861816406}, {"evalsentence": "In Arabi\u0101 sunt pauca fluvi\u012b et pauca oppida.", "perplexity": 32.133663177490234}, {"evalsentence": "In Arabi\u0101 sunt paucus fluvi\u012b et pauca oppida.", "perplexity": 48.3742561340332}, {"evalsentence": "In Arabi\u0101 sunt paucsunt fluvi\u012b et pauca oppida.", "perplexity": 88.68592834472656}]}, {"question": "In Arabi\u0101 sunt pauc\u012b fluvi~ et pauca oppida.", "answer": "In Arabi\u0101 sunt pauc\u012b fluvi\u012b et pauca oppida.", "evalsentences": [{"evalsentence": "In Arabi\u0101 sunt pauc\u012b fluvi\u012b et pauca oppida.", "perplexity": 39.6835823059082}, {"evalsentence": "In Arabi\u0101 sunt pauc\u012b fluvia et pauca oppida.", "perplexity": 27.434043884277344}, {"evalsentence": "In Arabi\u0101 sunt pauc\u012b fluvius et pauca oppida.", "perplexity": 32.01761245727539}, {"evalsentence": "In Arabi\u0101 sunt pauc\u012b fluvisunt et pauca oppida.", "perplexity": 70.11708068847656}]}, {"question": "In Arabi\u0101 sunt pauc\u012b fluvi\u012b et pauc~ oppida.", "answer": "In Arabi\u0101 sunt pauc\u012b fluvi\u012b et pauca oppida.", "evalsentences": [{"evalsentence": "In Arabi\u0101 sunt pauc\u012b fluvi\u012b et pauca oppida.", "perplexity": 39.68355178833008}, {"evalsentence": "In Arabi\u0101 sunt pauc\u012b fluvi\u012b et paucus oppida.", "perplexity": 48.234466552734375}, {"evalsentence": "In Arabi\u0101 sunt pauc\u012b fluvi\u012b et paucsunt oppida.", "perplexity": 72.34900665283203}, {"evalsentence": "In Arabi\u0101 sunt pauc\u012b fluvi\u012b et paucest oppida.", "perplexity": 83.29845428466797}]}, {"question": "In Arabi\u0101 sunt pauc\u012b fluvi\u012b et pauca oppid~.", "answer": "In Arabi\u0101 sunt pauc\u012b fluvi\u012b et pauca oppida.", "evalsentences": [{"evalsentence": "In Arabi\u0101 sunt pauc\u012b fluvi\u012b et pauca oppida.", "perplexity": 39.683563232421875}, {"evalsentence": "In Arabi\u0101 sunt pauc\u012b fluvi\u012b et pauca oppidus.", "perplexity": 70.718994140625}, {"evalsentence": "In Arabi\u0101 sunt pauc\u012b fluvi\u012b et pauca oppidsunt.", "perplexity": 107.10253143310547}, {"evalsentence": "In Arabi\u0101 sunt pauc\u012b fluvi\u012b et pauca oppidest.", "perplexity": 118.09711456298828}]}, {"question": "A et B litter~ Lat\u012bnae sunt. C quoque littera Lat\u012bna est.", "answer": "A et B litterae Lat\u012bnae sunt. C quoque littera Lat\u012bna est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "A et B litterae Lat\u012bnae sunt. C quoque littera Lat\u012bna est.", "perplexity": 16.508649826049805}, {"evalsentence": "A et B littera Lat\u012bnae sunt. C quoque littera Lat\u012bna est.", "perplexity": 18.06887435913086}, {"evalsentence": "A et B litterus Lat\u012bnae sunt. C quoque littera Lat\u012bna est.", "perplexity": 31.38096046447754}, {"evalsentence": "A et B littersunt Lat\u012bnae sunt. C quoque littera Lat\u012bna est.", "perplexity": 51.72690963745117}]}, {"question": "A et B litterae Lat\u012bn~ sunt. C quoque littera Lat\u012bna est.", "answer": "A et B litterae Lat\u012bnae sunt. C quoque littera Lat\u012bna est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "A et B litterae Lat\u012bnae sunt. C quoque littera Lat\u012bna est.", "perplexity": 16.50864601135254}, {"evalsentence": "A et B litterae Lat\u012bna sunt. C quoque littera Lat\u012bna est.", "perplexity": 30.103404998779297}, {"evalsentence": "A et B litterae Lat\u012bnus sunt. C quoque littera Lat\u012bna est.", "perplexity": 38.356163024902344}, {"evalsentence": "A et B litterae Lat\u012bnsunt sunt. C quoque littera Lat\u012bna est.", "perplexity": 56.03463363647461}]}, {"question": "A et B litterae Lat\u012bnae sunt. C quoque litter~ Lat\u012bna est.", "answer": "A et B litterae Lat\u012bnae sunt. C quoque littera Lat\u012bna est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "A et B litterae Lat\u012bnae sunt. C quoque littera Lat\u012bna est.", "perplexity": 16.50865364074707}, {"evalsentence": "A et B litterae Lat\u012bnae sunt. C quoque litterus Lat\u012bna est.", "perplexity": 27.010799407958984}, {"evalsentence": "A et B litterae Lat\u012bnae sunt. C quoque littersunt Lat\u012bna est.", "perplexity": 73.06189727783203}, {"evalsentence": "A et B litterae Lat\u012bnae sunt. C quoque litterest Lat\u012bna est.", "perplexity": 58.767127990722656}]}, {"question": "A et B litterae Lat\u012bnae sunt. C quoque littera Lat\u012bn~ est.", "answer": "A et B litterae Lat\u012bnae sunt. C quoque littera Lat\u012bna est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "A et B litterae Lat\u012bnae sunt. C quoque littera Lat\u012bna est.", "perplexity": 16.50864601135254}, {"evalsentence": "A et B litterae Lat\u012bnae sunt. C quoque littera Lat\u012bnus est.", "perplexity": 26.27649688720703}, {"evalsentence": "A et B litterae Lat\u012bnae sunt. C quoque littera Lat\u012bnsunt est.", "perplexity": 50.96912384033203}, {"evalsentence": "A et B litterae Lat\u012bnae sunt. C quoque littera Lat\u012bnest est.", "perplexity": 36.922306060791016}]}, {"question": "'Mult\u012b' et 'pauc\u012b' voc\u0101bul~ Lat\u012bna sunt. 'Ubi' quoque voc\u0101bulum Lat\u012bnum est.", "answer": "'Mult\u012b' et 'pauc\u012b' voc\u0101bula Lat\u012bna sunt. 'Ubi' quoque voc\u0101bulum Lat\u012bnum est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "'Mult\u012b' et 'pauc\u012b' voc\u0101bula Lat\u012bna sunt. 'Ubi' quoque voc\u0101bulum Lat\u012bnum est.", "perplexity": 14.059296607971191}, {"evalsentence": "'Mult\u012b' et 'pauc\u012b' voc\u0101bulus Lat\u012bna sunt. 'Ubi' quoque voc\u0101bulum Lat\u012bnum est.", "perplexity": 21.31047248840332}, {"evalsentence": "'Mult\u012b' et 'pauc\u012b' voc\u0101bulsunt Lat\u012bna sunt. 'Ubi' quoque voc\u0101bulum Lat\u012bnum est.", "perplexity": 37.94208526611328}, {"evalsentence": "'Mult\u012b' et 'pauc\u012b' voc\u0101bulest Lat\u012bna sunt. 'Ubi' quoque voc\u0101bulum Lat\u012bnum est.", "perplexity": 27.904815673828125}]}, {"question": "'Mult\u012b' et 'pauc\u012b' voc\u0101bula Lat\u012bn~ sunt. 'Ubi' quoque voc\u0101bulum Lat\u012bnum est.", "answer": "'Mult\u012b' et 'pauc\u012b' voc\u0101bula Lat\u012bna sunt. 'Ubi' quoque voc\u0101bulum Lat\u012bnum est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "'Mult\u012b' et 'pauc\u012b' voc\u0101bula Lat\u012bna sunt. 'Ubi' quoque voc\u0101bulum Lat\u012bnum est.", "perplexity": 14.059306144714355}, {"evalsentence": "'Mult\u012b' et 'pauc\u012b' voc\u0101bula Lat\u012bnus sunt. 'Ubi' quoque voc\u0101bulum Lat\u012bnum est.", "perplexity": 24.888551712036133}, {"evalsentence": "'Mult\u012b' et 'pauc\u012b' voc\u0101bula Lat\u012bnsunt sunt. 'Ubi' quoque voc\u0101bulum Lat\u012bnum est.", "perplexity": 28.36307144165039}, {"evalsentence": "'Mult\u012b' et 'pauc\u012b' voc\u0101bula Lat\u012bnest sunt. 'Ubi' quoque voc\u0101bulum Lat\u012bnum est.", "perplexity": 25.482465744018555}]}, {"question": "'Mult\u012b' et 'pauc\u012b' voc\u0101bula Lat\u012bna sunt. 'Ubi' quoque voc\u0101bul~ Lat\u012bnum est.", "answer": "'Mult\u012b' et 'pauc\u012b' voc\u0101bula Lat\u012bna sunt. 'Ubi' quoque voc\u0101bulum Lat\u012bnum est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "'Mult\u012b' et 'pauc\u012b' voc\u0101bula Lat\u012bna sunt. 'Ubi' quoque voc\u0101bulum Lat\u012bnum est.", "perplexity": 14.059309959411621}, {"evalsentence": "'Mult\u012b' et 'pauc\u012b' voc\u0101bula Lat\u012bna sunt. 'Ubi' quoque voc\u0101bula Lat\u012bnum est.", "perplexity": 17.361236572265625}, {"evalsentence": "'Mult\u012b' et 'pauc\u012b' voc\u0101bula Lat\u012bna sunt. 'Ubi' quoque voc\u0101bulus Lat\u012bnum est.", "perplexity": 17.16698455810547}, {"evalsentence": "'Mult\u012b' et 'pauc\u012b' voc\u0101bula Lat\u012bna sunt. 'Ubi' quoque voc\u0101bulsunt Lat\u012bnum est.", "perplexity": 32.266754150390625}]}, {"question": "'Mult\u012b' et 'pauc\u012b' voc\u0101bula Lat\u012bna sunt. 'Ubi' quoque voc\u0101bulum Lat\u012bn~ est.", "answer": "'Mult\u012b' et 'pauc\u012b' voc\u0101bula Lat\u012bna sunt. 'Ubi' quoque voc\u0101bulum Lat\u012bnum est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "'Mult\u012b' et 'pauc\u012b' voc\u0101bula Lat\u012bna sunt. 'Ubi' quoque voc\u0101bulum Lat\u012bnum est.", "perplexity": 14.05929946899414}, {"evalsentence": "'Mult\u012b' et 'pauc\u012b' voc\u0101bula Lat\u012bna sunt. 'Ubi' quoque voc\u0101bulum Lat\u012bna est.", "perplexity": 18.10381507873535}, {"evalsentence": "'Mult\u012b' et 'pauc\u012b' voc\u0101bula Lat\u012bna sunt. 'Ubi' quoque voc\u0101bulum Lat\u012bnus est.", "perplexity": 22.560630798339844}, {"evalsentence": "'Mult\u012b' et 'pauc\u012b' voc\u0101bula Lat\u012bna sunt. 'Ubi' quoque voc\u0101bulum Lat\u012bnsunt est.", "perplexity": 30.188827514648438}]}, {"question": "I et II numer~ R\u014dm\u0101n\u012b sunt. III quoque numerus R\u014dm\u0101nus est.", "answer": "I et II numer\u012b R\u014dm\u0101n\u012b sunt. III quoque numerus R\u014dm\u0101nus est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "I et II numer\u012b R\u014dm\u0101n\u012b sunt. III quoque numerus R\u014dm\u0101nus est.", "perplexity": 9.48341178894043}, {"evalsentence": "I et II numera R\u014dm\u0101n\u012b sunt. III quoque numerus R\u014dm\u0101nus est.", "perplexity": 7.42413854598999}, {"evalsentence": "I et II numerus R\u014dm\u0101n\u012b sunt. III quoque numerus R\u014dm\u0101nus est.", "perplexity": 9.893733978271484}, {"evalsentence": "I et II numersunt R\u014dm\u0101n\u012b sunt. III quoque numerus R\u014dm\u0101nus est.", "perplexity": 15.620401382446289}]}, {"question": "I et II numer\u012b R\u014dm\u0101n~ sunt. III quoque numerus R\u014dm\u0101nus est.", "answer": "I et II numer\u012b R\u014dm\u0101n\u012b sunt. III quoque numerus R\u014dm\u0101nus est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "I et II numer\u012b R\u014dm\u0101n\u012b sunt. III quoque numerus R\u014dm\u0101nus est.", "perplexity": 9.48341178894043}, {"evalsentence": "I et II numer\u012b R\u014dm\u0101na sunt. III quoque numerus R\u014dm\u0101nus est.", "perplexity": 14.072197914123535}, {"evalsentence": "I et II numer\u012b R\u014dm\u0101nus sunt. III quoque numerus R\u014dm\u0101nus est.", "perplexity": 13.514762878417969}, {"evalsentence": "I et II numer\u012b R\u014dm\u0101nsunt sunt. III quoque numerus R\u014dm\u0101nus est.", "perplexity": 20.849328994750977}]}, {"question": "I et II numer\u012b R\u014dm\u0101n\u012b sunt. III quoque numer~ R\u014dm\u0101nus est.", "answer": "I et II numer\u012b R\u014dm\u0101n\u012b sunt. III quoque numerus R\u014dm\u0101nus est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "I et II numer\u012b R\u014dm\u0101n\u012b sunt. III quoque numerus R\u014dm\u0101nus est.", "perplexity": 9.483413696289062}, {"evalsentence": "I et II numer\u012b R\u014dm\u0101n\u012b sunt. III quoque numera R\u014dm\u0101nus est.", "perplexity": 18.299455642700195}, {"evalsentence": "I et II numer\u012b R\u014dm\u0101n\u012b sunt. III quoque numersunt R\u014dm\u0101nus est.", "perplexity": 37.145145416259766}, {"evalsentence": "I et II numer\u012b R\u014dm\u0101n\u012b sunt. III quoque numerest R\u014dm\u0101nus est.", "perplexity": 24.0419864654541}]}, {"question": "I et II numer\u012b R\u014dm\u0101n\u012b sunt. III quoque numerus R\u014dm\u0101n~ est.", "answer": "I et II numer\u012b R\u014dm\u0101n\u012b sunt. III quoque numerus R\u014dm\u0101nus est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "I et II numer\u012b R\u014dm\u0101n\u012b sunt. III quoque numerus R\u014dm\u0101nus est.", "perplexity": 9.483409881591797}, {"evalsentence": "I et II numer\u012b R\u014dm\u0101n\u012b sunt. III quoque numerus R\u014dm\u0101na est.", "perplexity": 15.226393699645996}, {"evalsentence": "I et II numer\u012b R\u014dm\u0101n\u012b sunt. III quoque numerus R\u014dm\u0101nsunt est.", "perplexity": 30.633424758911133}, {"evalsentence": "I et II numer\u012b R\u014dm\u0101n\u012b sunt. III quoque numerus R\u014dm\u0101nest est.", "perplexity": 19.181922912597656}]}]